有冇人成日唔知自己點解唔開心

我朋友成日一到夜晚就好唔開心 喺到喊 但又唔知自己喊乜

我 依家仲好煩惱

我知點解

浮雲哥

點解

生理上有影響
提高自己血清素
維他命 B雜 香蕉奶 曬太陽 做運動令自己心跳加快

每日都唔開心架啦

乖

帶返套先啦 我都好唔開心

有女朋友就會開心

早啲瞓唔好亂諗嘢咪得。
我細個嗰陣都係咁，一到凌晨四點就好想喊，習慣返早瞓就得

因為你成日都唔理我

我個種煩惱係恐怖情人既煩惱

真係 有時45點先訓，3點幾先起身，好快又天黑，個人好灰

有咩

我真係好唔鍾意夜晚 總讓人想得更多

有

唉我而家就係咁 可能Final period又黎m
心情好差好差

點恐怖法？ 我煩緊同女朋友將來，好多朋友24 25歲就結婚，我都唔知點算

我明白 一黎m真係情緒好唔穩定 心情好差

但同時夜晚先係我可以最專心做野嘅時候，但冇野做時真係諗好多，諗返以前某d決定有冇做錯

最近同左新男朋友一齊 佢恐嚇我舊個果 （我之前唔知）話如果佢再搵我就貼佢街招 之前又試過係機場捕足我廿個鐘 然後琴日打俾我上任話要同我做愛 跟著又係ig開左個post公開我上一任既個人資料 今日上一任搵返我 我先知

但所有事有証據 佢又打死都唔信

唔認*

好恐怖.....一定要分手 但唔可以觸動到佢既情緒